聯署師召喚！ 要求youtube ban 晒5毛channel!

雖然知道有d 天荒夜譚
不過既然youtube 係美國野
梗係要搵返美國大佬幫手！！
要求youtube ban 晒d 5毛channel
抵制所有一路奶共一路用美帝social media既垃圾channel！

借位

外媒大量插支共tweet響task2要人推
500都無 好缺人

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
我地可以sub多d本土channel,谷爆佢地sub數

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？